［牛軍有福了］唔打質易戰，恆指最後升幾多？

高開五百, 收市升一百至二百

質

強帖留名

+100

then drop 5000

allin熊

Lm

高開低收，太多人睇好

係要串柒柒 r.i.p

應該倒跌